點睇關愛座？

覺得佢地好撚難捉摸

冇理， 平時搭地鐵不論係唔係關愛座都唔會坐

垃圾專用座

廢老專用

仲有阿嬸

成車企滿人
但一定有兩個關愛座無人坐

得罪你咩

其實有心嘅就算唔係關愛座都會讓
根本個問題係有好多人攞關愛座黎審判人
一有後生仔/冇需要嘅人坐關愛座就會比人批鬥

矛盾只因關愛座 坐得嗎
常期望有空位坐剩 然後抖下
你問我做乜唔hub下 怕老人睥嘛
痛定思痛 廢柴 企吧
回頭看咁多關愛座 淨翻低
竟會沒呀嬸埋位
當佢仍然未想坐
就讓我先坐吧
這個決定多麼錯

矛盾只因關愛座

廢老唔企得就咪出街 番老人院訓啦

same 明明我總站都唔會坐

但有時m到好辛苦

冇人坐一樣照坐

見過有個細路女想坐，佢老豆同佢講:呀女唔好坐啦，呢個位唔係人座嫁

關愛座：平時會對身邊的人好熱情 但其實內心十分孤獨 很需要人額外的關心

上次見到有兩個菲傭坐左關愛座 附近又無老人家 突然有個廢中入左黎睇到無曬位坐就行去果兩個菲傭話「喂，依到係長者坐架喎，stand up!」 果兩個菲傭好快咁起身走左 個廢中個樣仲好乞人憎咁坐落去

成卡火車d人呆曬 洗唔洗咁態度講嘢呀

呢啲人真係早啲死好過

其實我本身預啲人咁回覆

你有需要都唔敢坐 咪傻仔囉

我會照坐
平時全個車廂都係打工族，學生哥 但冇人敢坐真係好on9 咁個位吉左出黎 浪費哂
有冇諗過啲傷殘/智障坐左關愛左更加會俾人歧視？
Btw見到老人家 傷殘/智障人士 我會讓位

正解，呢幾日胃痛到癲都坐左，最多望下有冇傷殘同企唔穩嗰啲
見到啲呀婆仲健康過我，都唔好意思叫我讓啦下化

同水瓶幾夾，天瓶麻麻
今日幸運指數一星

根本就唔需要關愛座，好反智

會讓嘅坐邊個位都會讓架啦

啲呀婆講野大大聲，一睇就知龍精虎猛 佢地叫你讓，你咪話唔舒服 吹你唔脹
btw take care啦